有冇人試過朋友一入u 就變咗好多

本身乖乖仔黎 入u冇耐就食煙飲酒
換女快過光速咁 個人都變得人面獸心
已經唔係之前識既佢

呢個先係真正既佢

有fd入左u變到成個abc咁

睇到佢咁 覺得好可惜

變毒咗好多
無曬社交生活

我

但起碼你冇變壞

或者佢本身就係咁
唔洗鄧佢可惜
始終佢有自由選擇咩生活

可能佢本身都想試好耐
只係身邊既朋友冇人肯陪佢試

一黎自由，啲人覺得你大左就少左好多規管同限制，於是自己可以做好多以前唔敢做同唔比做既嘢，可以揀自己做個點既人，當然做個貪玩既人或者禽獸會更加開心，更甚者有種比人管左咁多年所以更加要放肆既心態。

二黎多同學同朋友係咁，開頭試下玩下，後尾慣左係咁，價值觀都開始會變。

利串鳩估

的確係 u中既風氣同文化薰陶 但堅守住自己既原則會唔會先係一件正確既事

你無變壞但係毒
人地變壞就儲落人堆人脈又多經歷

你揀點樣

可惜既係大學係一個自由學問既地方
反而帶咗比佢咁多陋習

我始終認為人生經歷既得著 變壞唔係必經既途徑 正如你知道個樣野 但你唔會去做

你太年輕了
我讀緊書個陣都認為依個世界非黑即白 大是大非無乜異議
到你打滾左幾年之後就會知根本無好與壞 只要強同弱

問心果句 有無覺得葡萄佢日日換女屌 又多朋友社交圈子大

咁又冇 自己都試過一段時間係咁 但慢慢覺得朋友貴精不貴多 女亦然

有fd入左u之後變左雙面人
又成日呻窮
但約其他人食飯就唔貴唔食
食完又再呻
仲睇唔起人買平野

3大 ？

非大三
但佢成日吹噓自己間u改緊革排名係咁升

其實個世界冇咁多所謂「正確」同「壞」
只係立場同價值觀既問題
而唔係對與錯
不過係大家既生活方式同思考唔同
冇話邊個絕對優於邊個

我有個fd都係咁，仲話平=垃圾
覺得佢同中學果時變咗好多，不過人都冇可能一直停留係中學階段既，有時都會諗可能冇咩點變過既我先係有問題果個

個fd前前後後fd咗7年
入咗u之後性格變咗好多
以前好隨和好peaceful
上咗u識埋男朋友之後就勁aggressive

最近發生咗件冇人企喺佢嗰邊嘅事
佢都可以企硬 覺得自己冇錯
唔肯出嚟面對 件事拖到解決唔到
就拍拍蘿油去exchange

咁就冇咗個fd

我都有咁諗過
最搞笑佢話自己係低收入家庭
攞政府資助讀書 大大聲話一蚊都唔洗比

然而毒撚永遠都係毒撚